30年前的倪匡如何透視香港未來，今次順序看他的預言， 準到只能流眼淚

真係好準，我地係一個難民營，仲要係個營入面自己分化，佢附予權力俾某部份肯屈服嘅人，去令到呢個地方頹垣敗瓦再提供最低限度嘅資源修補佢地造出黎嘅破壞，令到其他中立嘅大部人覺得當初去捍衛原有核心價值嘅人先係搞破壞嘅人，香港並未談得上革命，不過今天有一個香港，將來會有更多嘅香港